{"translation-revision-date":"2023-03-29 21:22:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos na categoria %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado pode ser manualmente aplicado para qualquer post ou p\u00e1gina."],"Posts are entries listed in reverse chronological order on the site homepage or on the posts page.":["Posts s\u00e3o listados em ordem cronol\u00f3gica reversa na p\u00e1gina inicial do site ou na p\u00e1gina de posts."],"Pages are static and are not listed by date. Pages do not use tags or categories.":["P\u00e1ginas s\u00e3o est\u00e1ticas e n\u00e3o s\u00e3o listadas por data. P\u00e1ginas n\u00e3o usam tags ou categorias."],"%d unsaved change":["%d altera\u00e7\u00e3o n\u00e3o salva","%d altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o salvas"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Crie novas partes de modelo ou redefina as personaliza\u00e7\u00f5es feitas nas partes de modelo fornecidas pelo seu tema."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos ou redefina as personaliza\u00e7\u00f5es feitas nos modelos fornecidos pelo seu tema."],"Browse your site, edit pages, and manage your primary navigation menu.":["Navegue pelo seu site, edite p\u00e1ginas e gerencie seu menu de navega\u00e7\u00e3o principal."],"This is your %s template part.":["Essa \u00e9 sua parte de modelo %s."],"Template Parts are small pieces of a layout that can be reused across multiple templates and always appear the same way. Common template parts include the site header, footer, or sidebar.":["Partes de modelo s\u00e3o pequenos peda\u00e7os de um layout que podem ser reutilizados em v\u00e1rios modelos e sempre aparecem da mesma forma. Partes de modelo comum incluem o cabe\u00e7alho, rodap\u00e9 ou barra lateral do site."],"Express the layout of your site with templates.":["Expresse o layout do seu site com modelos."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apar\u00eancia do seu site usando o Editor de blocos."],"Save sidebar":["Salvar barra lateral"],"Save site, content, and template changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es de site, conte\u00fado e modelo"],"Open Navigation Sidebar":["Abrir barra lateral de navega\u00e7\u00e3o"],"Go back to the dashboard":["Voltar para o painel"],"template part":["parte de modelo"],"template part\u0004Customized":["Personalizado"],"template\u0004Customized":["Personalizado"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Search Openverse":["Pesquisar no Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Pesquisar \u00e1udio"],"Search videos":["Pesquisar v\u00eddeos"],"Search images":["Pesquisar imagens"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"Close Styles sidebar":["Fechar barra lateral de estilos"],"Styles actions":["A\u00e7\u00f5es de estilo"],"CSS":["CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Adicione seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apar\u00eancia do bloco %s."],"ADDITIONAL CSS":["CSS ADICIONAL"],"Original Theme Custom CSS":["CSS personalizado do tema original"],"There is an error with your CSS structure.":["H\u00e1 um erro com a estrutura do seu CSS."],"Theme Custom CSS end":["T\u00e9rmino do CSS personalizado do tema"],"Theme Custom CSS start":["In\u00edcio do CSS personalizado do tema"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"Close Style Book":["Fechar livro de estilos"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Code Is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar a apar\u00eancia do site."],"Randomize colors":["Randomizar cores"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apar\u00eancia do seu site."],"Additional block CSS":["Bloco de CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the block appearance.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apar\u00eancia do bloco."],"Shadow":["Sombra"],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Text decoration":["Decora\u00e7\u00e3o de texto"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Este \u00e9 um modelo personalizado que pode ser aplicado manualmente a qualquer post ou p\u00e1gina."],"No template parts found":["Nenhuma parte de modelo encontrada"],"Loading template parts":["Carregando partes de modelos"],"Template parts":["Partes de modelo"],"Manage all templates":["Gerenciar todos os modelos"],"No templates found":["Nenhum modelo encontrado"],"Loading templates":["Carregando modelos"],"Navigate to the Dashboard":["Navegue para o Painel"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplicar a tipografia, espa\u00e7amento, dimens\u00f5es e estilos de cores deste bloco a todos os %s blocos."],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Transform paragraph to heading.":["Transformar Par\u00e1grafo para T\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma T\u00edtulo em Par\u00e1grafo."],"Min. height":["Altura m\u00ednima"],"Set the default color used for headings across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para t\u00edtulos no site."],"Set the colors used for links across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para links no site."],"Custom template":["Modelo personalizado"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Descreva o modelo. Por exemplo: \"Post com barra lateral\"."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Esse modelo ser\u00e1 usado apenas para o item escolhido."],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecione se deseja criar um modelo para todos os itens ou para um item espec\u00edfico."],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Displays taxonomy: %s.":["Exibe a taxonomia: %s."],"Displays a single item: %s.":["Exibe um \u00fanico item: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Item \u00fanico: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["\u00danico item: %s."],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Exibe um arquivo com os posts mais recentes do tipo: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Create Template part":["Criar uma parte de modelo"],"Background color for %s":["Cor de fundo para %s"],"Background color for all heading levels":["Cor de fundo para todos os n\u00edveis de t\u00edtulo"],"Text color for %s":["Cor do texto para %s"],"Text color for all heading levels":["Cor do texto para todos os n\u00edveis de t\u00edtulo"],"Hover":["Passar o mouse"],"Colors heading styles":["Estilos das cores de t\u00edtulo"],"Colors link styles":["Estilos das cores do link"],"Colors text styles":["Estilos das cores do texto"],"Colors background styles":["Estilos das cores do fundo"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos bot\u00f5es."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos t\u00edtulos."],"Typography %s styles":["Estilos de tipografia de %s"],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Layout styles":["Estilos do layout"],"Colors styles":["Estilos das cores"],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Selecionar o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"Wide size":["Tamanho da largura"],"Content size":["Tamanho do conte\u00fado"],"Set the width of the main content area.":["Definir a largura da \u00e1rea de conte\u00fado principal."],"View site":["Ver site"],"Zoom-out View":["Visualizar Zoom reduzido"],"Manage all template parts":["Gerenciar todas as partes de modelos"],"Use the template as supplied by the theme.":["Usar o modelo conforme fornecido pelo tema."],"Always open list view":["Abrir sempre com visualiza\u00e7\u00e3o por lista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Abre a barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o da lista de blocos por padr\u00e3o."],"Copy all blocks":["Copiar todos os blocos"],"Make the selected text inline code.":["Fa\u00e7a o c\u00f3digo embutido do texto selecionado."],"Strikethrough the selected text.":["Tachado no texto selecionado."],"Entity reverted.":["Entidade revertida."],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"There are no Navigation Menus.":["N\u00e3o h\u00e1 menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Search for blocks":["Procurar blocos"],"Browse styles":["Procurar estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixe seu tema com modelos e estilos atualizados."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostrar texto ao inv\u00e9s de \u00edcones nos bot\u00f5es."],"Show button text labels":["Mostrar r\u00f3tulos de texto de bot\u00e3o"],"Mosaic view selected":["Visualiza\u00e7\u00e3o de mosaico selecionada"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" exclu\u00eddo."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser renderizado."],"Close block inserter":["Fechar adicionador de bloco"],"Insert a link to a post or page.":["Inserir um link para um post ou p\u00e1gina"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"%s - Content":["%s - Conte\u00fado"],"%s - Header":["%s - Cabe\u00e7alho"],"Added by":["Adicionado por"],"No %s found.":["Nenhum %s encontrado."],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu um erro ao reverter a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu um erro ao renomear a entidade."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte do modelo."],"Title is not defined.":["T\u00edtulo n\u00e3o est\u00e1 definido."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar seu modelo."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Voc\u00ea tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido exclu\u00eddo?"],"Navigation sidebar":["Barra lateral de navega\u00e7\u00e3o"],"Now displaying: %s":["Exibindo agora: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender como aproveit\u00e1-lo ao m\u00e1ximo."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Come\u00e7ando com temas de bloco e estiliza\u00e7\u00e3o do seu site? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Voc\u00ea pode ajustar seus blocos para garantir uma experi\u00eancia coesa no seu site: adicione as cores que desejar no bloco de bot\u00f5es ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o tamanho que preferir."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Voc\u00ea pode personalizar seu site da forma que quiser com diferentes cores, tipografia e modelos. Ou se preferir, apenas deixe isso ser feito pelo seu tema! "],"Set the design":["Defina seu design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajuste seu site, ou d\u00ea a ele um novo visual completo! Seja criativo \u2014 que tal uma nova paleta de cores para seus bot\u00f5es ou escolher uma nova fonte? D\u00ea uma olhada no que voc\u00ea pode fazer aqui."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Welcome to styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar seus blocos e escolher sua tipografia, modelo e cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo em seu site \u2014 do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9 \u2014 usando blocos."],"Edit your site":["Edite seu site"],"Get Started":["Comece a usar"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Mostrar ou ocultar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es do bloco."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Create a template part":["Criar uma parte de modelo"],"Detach blocks from template part":["Desanexar blocos da parte de modelo"],"Close settings sidebar":["Fechar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es"],"Reset to defaults":["Redefinir para valores padr\u00e3o"],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Defina as cores padr\u00e3o usadas para bot\u00f5es em todo o site."],"Set the default color used for text across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para textos no site."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Definir uma cor de fundo ou gradiente para todo o site."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletas s\u00e3o usadas para fornecer op\u00e7\u00f5es de cor padr\u00e3o para os blocos e as varias ferramentas de design. Aqui voc\u00ea pode editar as cores e seus r\u00f3tulos."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nenhum gradiente! Adicione alguns gradientes para criar sua pr\u00f3pria paleta."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nenhuma cor! Adicione algumas cores para criar sua pr\u00f3pria paleta de cores."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerencie paletas e cor padr\u00e3o de diferentes elementos globais do site."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos links."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerenciar as fontes usadas no site."],"Elements":["Elementos"],"Manage the typography settings for different elements.":["Gerencie as configura\u00e7\u00f5es de tipografia para diferentes elementos."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos e para todo site."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos para todo site."],"Areas":["\u00c1reas"],"Clear customizations":["Liberar personaliza\u00e7\u00f5es"],"Show %s details":["Mostrar detalhes de %s"],"Editing %s: ":["Editando %s:"],"Template not found":["Modelo n\u00e3o encontrado"],"Loading\u2026":["Carregando..."],"Template revert failed. Please reload.":["Falha ao reverter o modelo. Tente recarregar."],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Recarregue a p\u00e1gina."],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel. "],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu um erro ao excluir o modelo."],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar a exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Navigate to the previous view":["Ir para a visualiza\u00e7\u00e3o anterior."],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalize como interagir com os blocos na biblioteca de blocos e na tela de edi\u00e7\u00e3o."],"Block interactions":["Intera\u00e7\u00f5es dos blocos"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalize as op\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 tela do editor de blocos e ao fluxo de edi\u00e7\u00e3o."],"Area":["\u00c1rea"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre letras"],"Radius":["Raio"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"Displays latest posts written by a single author.":["Exibir posts mais recentes escritos por uma \u00fanico autor."],"Create custom template":["Criar um modelo personalizado"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Template (selected)":["Modelo (selecionado)"],"Close List View Sidebar":["Fechar barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Adicione um t\u00edtulo ao modelo que indique seu prop\u00f3sito. Por exemplo: \"Largura total\"."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar adicionador de bloco"],"Wide":["Amplo"],"Layout":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Margem"],"All templates":["Todos os modelos"],"Templates":["Modelos"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Font style":["Estilo da fonte"],"Font weight":["Espessura da fonte"],"Letter case":["Letra mai\u00fascula\/min\u00fascula"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco atual e desvanece o restante do conte\u00fado."],"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Auxilia leitores de tela impedindo que o cursor saia dos blocos."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Open the block list view.":["Abrir a visualiza\u00e7\u00e3o de lista de blocos."],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Design":["Design"],"Open save panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloco"],"Padding":["Recuo"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Altura da linha"],"template":["modelo"],"Template Part":["Parte de modelo","Partes de modelo"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Editor footer":["Editor do rodap\u00e9"],"All content copied.":["Conte\u00fado copiado."],"Display these keyboard shortcuts.":["Exibir estes atalhos de teclado."],"Details":["Detalhes"],"Spotlight mode deactivated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es desativado"],"Spotlight mode activated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es ativado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desativada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior ativada"],"Block (selected)":["Bloco (selecionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas do topo"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever um texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Create":["Criar"],"Visual editor selected":["Editor visual selecionado"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando o c\u00f3digo"],"Editor settings":["Editor de configura\u00e7\u00f5es"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Editor content":["Editor de conte\u00fado"],"Editor publish":["Publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Remove a link.":["Remover um link."],"Convert the selected text into a link.":["Converter o texto selecionado em um link."],"Underline the selected text.":["Sublinhar o texto selecionado."],"Make the selected text italic.":["Tornar it\u00e1lico o texto selecionado."],"Make the selected text bold.":["Tornar negrito o texto selecionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Mude o tipo de bloco ap\u00f3s adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atalhos de teclado dos blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos para sele\u00e7\u00e3o"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alternar entre editor visual e de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navegar para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navegar para a pr\u00f3xima parte do editor."],"Redo your last undo.":["Refaz seu \u00faltimo desfazer."],"Undo your last changes.":["Desfaz as \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Salvar suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Focus on one block at a time":["Concentre-se em um bloco de cada vez"],"Spotlight mode":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"Access all block and document tools in a single place":["Acesse todas as ferramentas de blocos e documento em um s\u00f3 lugar."],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Document tools":["Ferramentas de documento"],"Headings":["T\u00edtulos"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Copy Error":["Copiar o erro"],"Blocks styles":["Estilos de blocos"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Blocks":["Blocos"],"Learn more about CSS":["Aprenda mais sobre CSS"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"List View":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Back":["Voltar"],"Tools":["Ferramentas"],"Text color":["Cor do  texto"],"Background color":["Cor de fundo"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Block":["Bloco","%d Blocos"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Audio":["\u00c1udios"],"Colors":["Cores"],"Saved":["Salvo"],"Template":["Modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Styles":["Estilos"],"Learn more":["Saiba mais"],"Custom":["Personalizado"],"Background":["Fundo"],"General":["Geral"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Border":["Borda"],"Palette":["Paleta"],"Font family":["Tipo de fonte"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"Text":["Texto"],"All":["Todos"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Dashboard":["Painel"],"Help":["Ajuda"],"Close":["Fechar"],"Links":["Links"],"Images":["Imagens"],"Search":["Pesquisar"],"Add":["Adicionar"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Redo":["Refazer"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Content":["Conte\u00fado"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"Name":["Nome"],"Save":["Salvar"],"Delete":["Excluir"],"Publish":["Publicar"],"Undo":["Desfazer"],"View":["Ver"],"Edit":["Editar"],"Author":["Autor"],"Title":["T\u00edtulo"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}